黑警一次反口進攻就收咗成個新界皮

原本二橋對峙嗰陣啲黑警都仲有機會維持吐露港同大埔公路通車
但係啲黑警破壞雙方停火承諾，喺學生退後之後隨即衝入中大鳩拉
結果引發香港人激烈反抗

而家吐露港同大埔公路都收咗皮
新界東北嘅中大以北地區基本上與世隔絕
堅持出市區嘅人逼晒去西北，令西北連帶都收埋皮
唔知造成呢個結果嘅馬鞍山前線指揮官而家感覺如何

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。